見陳家佩班建制輸到面懵懵，其他人嗌光復香港，心都涼埋

雖然好多抗爭者未必當選舉係主線，但我睇到班建制輸左，同佢班支持者當面俾人奚落真係好心涼，大快人心，出左一大口氣

建制派、民建聯收檔啦

陳家佩個西面，蘋果問佢地，個樣幾難睇

縱暴派，難睇到

邊度有得睇?? 好想睇港女西面 (唔肯定佢係港女定強國?)

死八婆陳家佩

蘋果live，有個幫佢站台既輸唔好唔忿氣，個tone酸到

乜鳩建制有建過咩？保皇黨 禮義廉

笑撚到我
睇住個八婆個死人樣
另一邊叫光復香港特別爽

好正，平時係傳媒面前牙斬斬，以為好撚多人支持佢，點解選輸左既